須藤凜勾花握手會仲開相合傘同両想いカード算唔算不倫PLAY既一種‼️

相思相愛なるか！？「相合傘カード」‼️
割れたハートを探せ！「両想いカード」‼️
‼️
唔知中左相合傘D人會有咩感覺‼️

狙擊夠我花未牙‼️‼️

乜鳩野黎🤔

偷食

48握手既附送活動‼️

咩嚟

佢同條仔分手先，再去握手會，完咗先同條仔復合返
咁樣咪同啲飯相合両想都無問題‼️

我地AKB現時既握手會非常好福利‼️
除左同心愛既偶像握手之餘‼️仲可以同偶像玩各式各樣既活動‼️
相合傘片假為あいあいがさ‼️諧音愛愛傘‼️
偶像將在卡的雨傘圖案下方分別寫上她和你的名字‼️意味兩人相思相愛‼️

NTR

正

夫目前

STAFF就是佢條仔